支那辦對出馬路全封 水炮車已到場

你唔係仲去呀？

想睇黑警谷住谷住冇得射個樣
所以唔去支聯辦了